真係唔明阿諾舒華辛力加點解會搞得落件咁嘅嘢

我都係因為star lord同辛力加個女生左個仔先知
原來辛力加同個工人搞埋仲生左件出嚟
難為佢老婆因為辛力加做緊州長而死忍
到完左任期先同佢離婚
佢細女真係好靚

貪佢可以抱住黎屌當做gym

話晒都係leftist

戰神級先有能力抱住佢龍舟掛鼓

係真愛，就好似秋官咁

有冇原配相比較下先?

根本冇得比

可能技術好你唔知啫

我冇興趣知
見到都扯唔起
有技術黎托柒咩
難為州長可以中岀得到

州長屌後生果陣既佢定屌咁既款？

實係食得太多好野想試下平民野，點知刷槍走火

祖迪羅 賓艾佛力 都試過偷食工人
男人貪就手咩都做得出

祖迪羅都要貪就手食工人
男人既野真係無得捉
Ben 咁花fit都會睇得上工人